\documentclass[Sviet.tex]{subfiles}
\begin{document}

\centering \Huge La supplication
\newpage{}
\centering \huge Du même auteur aux éditions J'ai lu
% \vspace{4cm}

\addvspace{10pt}

\centering \large La guerre n'a pas un visage de femme N°7552
\newpage{}
\topskip0pt
\vspace*{\fill}
{\Huge Svetlana Alexievitch}\\
\vspace{20pt}
{\Large Tchernobyl, chronique du monde après l'apocalypse}
\vspace*{\fill}
\newpage{}
\topskip0pt
\vspace*{\fill}
\begin{center}
    TITRE ORIGINAL\\
    Tchernobylskaïa Molitva\\
    \vspace{20pt}
    ÉDITEUR ORIGINAL\\
    Édition Ostojié, Moscou
    \vspace{20pt}
    POUR LA TRADUCTION FRANÇAISE3\\
    \textcopyright{} Édition Jean-Claude Lattès, 1998.
\end{center}
\vspace*{\fill}
\newpage{}
\topskip0pt
\vspace*{\fill}
\begin{flushright}
    \textit{Nous somme l'air, par la terre \ldots} \\
    \bigskip{}
    Merab Mamardachvili
\end{flushright}
\vspace*{\fill}
\clearpage{}

\end{document}